國泰向員工發信警告勿參與機場集會

國泰航空向員工發內部信件，警告切勿參與今日機場集會，又指參於非法活動的員工，最嚴重可以被勒令離職。國泰行政總裁何杲向員工發信，指公司對非法行為零容忍，近期支持或參與非法示威的員工，會面對紀律處分，嚴重的會被勒令離職。何杲指，近日有員工洩漏機密資料，情況不能接受，指員工工餘時間的言行，可能會被外界認為代表公司立場，對國泰形象做成影響。信中強調，機場今日的集會未經當局許可，會被視為非法集會，強調員工不應該參與，又指因應國家民航局向國泰發出重大航空安全風險警示，國泰會完全執行對方要求。

source?

國泰冇得唔跪

機場人員o係機場出現好合理，你一係全部炒晒，一係就扮見唔到

唔割住

到底cx係邊個揸旗 我好好奇唔係太古佔比係比較多嘅咩？

其實國泰真係會被大陸搞到飛唔到

國泰始終要保屎忽，佢依封野一定要出，但做唔做就佢話事

罷工

冇計 佢冇得唔跪

國泰點都要跪，好難唔跪。。

國泰好慘

如果中共唔比cx經上空過，咁cx可以點解決

除左美國 仲有咩公司，國家有吉士對抗...
西方國家究竟養大左隻咩惡魔

大陸要叫佢提交措施 無得唔跪

真係要查下佢個業績發佈先知 同埋太古都仲有其他業務考慮

大家明嫁啦

當警犬當更都可以講粗口亂打人執行私刑
仲講咩放班影響公司形象?

大家體諒下 門面野有時大公司點都要做下

宜家重要比支共針對緊 唔做死硬

“無得唔跪” 呢句野仲可以用多幾多次。純粹好奇，想知大家對國泰嘅底線係邊，皆因佢呢個聲明其實都干涉緊香港人嘅言論自由，就算佢吹到幾好聽都好，休班員工嘅私人時間做啲咩點都唔到佢理。

cls
呢句出得街肯定俾班藍絲借嚟滅聲
dklm條友係咪紅底

共產主義應該一早就應該被消滅

唔撚使驚
只要夠人多
一定唔敢炒
佢炒完人自己都冇人開工

一野炒撚哂佢地囉ON9

跪低喇

一向坐因秦返香港，以後坐長榮轉機返香港

非法集會個個都可以定性？
如果係非法 點解唔執法
集會有自由
你無批反對通知書
作為香港人說可以參與

冇計
再唔跪就冇得空過

唔係怪佢跪，不過警告信內容太過紅

好多人發災難財呃錢，幫手呼籲大家小心。

【黑色眾籌黨警告】

全世界都要買佢怕
源於上層人都選擇為錢低頭
但革命係由下而上根本性嘅改變
一定要殺死依隻惡魔

機場唔大
國泰員工唔參與問題不大

你要過到大陸嗰關, 唔係易㗎葉師父

佢唔夠crew

國泰一比支那禁飛基本上係唔洗再玩
支那空域好難唔經

你換件衫去邊個知？

北韓咁廢咁獨裁都仲存在緊
仲有ISIS既國家
咩美國聯合國晒氣啦

股價反映一切

佢地算係咁啦

罷工啦屌你老母咁撚串

今年真係精撚彩 一直以為西方國家有幾團結 有幾大聲 英國同加拿大 廢到一個點 講緊你唔係公司 你國家黎喎

比班鬼佬養左隻狼

國泰做好多香港轉機客, 入面唔少係由大陸落嚟香港或者返上去
另外飛歐洲好難避免要經大陸領空, 外國航空飛嚟香港都係咁飛, 唔經大陸領空唔係唔可能, 但要飛遠好多, 燒多好多油; 宜家航空業成本入面燃油成本佔開支一大部份, 咁搞法好易令公司由賺變蝕

之前單野上左New York Times

Cathay Pacific, Icon of Hong Kong’s Rise, Now Reflects China’s Grip

一定要係國際輿論煲大件事比壓力太古

面門野要做嘅

人地真係冇理由摺左擋嘢陪玩
去到呢刻我覺得佢地算係咁架喇

唔緊要，香港人補位入機場

聲明還聲明，做下樣都要俾共產黨睇的

國泰有咩咁慘？向中共跪低都慘？
我俾雙倍三倍價錢都唔會再搭

國泰已經幫到盡

兜下面出

國泰死咗, 香港損失仲大

個人認為呢..
佢公告點都要出
出完有冇人理 佢查唔查係一個重點
唔著制服出黎 佢都搞鳩手足就要考慮之後點

因航

無人叫你著住套制服去，又或喺社交平台話俾人知自己係crew

明白國泰難做，今次就由大家，為香港付出一份力，唔駛空姐空少機師難做，自己香港自己救。

612 721 811

申請集會，咁就唔係非法集會

其實點解唔申請啊，只要申請其中一日，咁國泰嘅員工就可以合法參與一日

帶頭搞政治審查，香港已經北韓化。

同上面講法律
不過都唔會批

出聲明姐 佢可以選擇性執法
如果係國泰員工/見到國泰員工就低調啲 唔好比位共產黨入

我信國泰wo
佢都要保住自己屎忽
做唔做就佢話事
始終佢無炒上次個機師

屌

大公司點可以支持「非法」集會，國泰工會：-

請正式申請集會
請正式申請集會
請正式申請集會

罷工未？

㩒錯正評

教你一招應付黑警扮示威者

國泰依家好難做，到員工罷工時佢地一樣死得！

好慘慘

成條跑道
有一邊升降一定要經大陸領空

燃油成本增加
機程時間增加
未計要同其他國家傾航權

明架啦 唔會割

我百分之百撐國泰，亦理解信息表明嘅立場

之但係行文措辭係咪可以展現返僅存嘅風骨，唔好咁嚴厲？如果係咁，我個心會舒服啲

封email講到好Mild姐
叫你好好保護個人social media

佢唔係警告
佢話今次集會冇Authorised就係illegal
話驚失控同有暴力事件姐
咁都係陳述事實姐

總之我覺得國泰都係幫到盡
一間公司仲可以做D咩丫

國航佔20%，大陸航班話事權可以與股權不同

64咁快放生係最大錯誤，完全助長哂共狗氣焰，老布殊同佢之後既克林頓肯定係罪人

香港人 搭多d香港carrier啦

出信呢啲係形式上既野做俾上面班人睇

唔通你去真係會阻到咩

琴日先有人出post跪咗都唔割
呢個post又有傻鳩衝出黎話要割
到底你地係三毛定唔識用腦諗野

利申:前國泰職員 係公司舊group見到 屌你老母國泰

商家佬點會同錢過唔去

你估真係香港人既公司咩 講到尾 no money no talk

口講就核彈都唔割，而家CX受到國家級威逼焗住跪低就有人話罷搭

中國唔比航道佢 入領空

你比十倍錢都無用。 都唔比飛

明白既。 公司層面要做下野

做門面嘢
唔割

講到自己好有錢日日搭咁

係 比人拎住春袋。 唔比入中國領空。 比幾多錢都飛唔到大部分航線

口水戰
底線係國泰交人 / 處理義士

我諗佢俾中共點名要交人, 佢點都要擺下姿態叫人唔好參與。
最後佢交唔交人又係另一回事, 因為國泰唔會有證據佢地有冇去

又捉一隻

係比人拎住春袋。 唔比入中國領空。 比幾多錢都飛唔到大部分航線

唔關賺錢多少事。 係完全做唔到生意

係 比人拎住春袋。 唔比入中國領空。 比幾多錢都飛唔到大部分航線。

姐係唔應該怪國泰?

係國泰比人拎住春袋。 唔比經過中國領空。 比幾多錢都飛唔到大部分航線

香港base 既公司執得

兒登

跪撚左啦 機場Manager開口叫大家唔好參與任何非法聚會
不過屌佢老味啦 我收撚左工關佢咩事

大家都明架啦... 佢地唔跪成間國泰即係成間執都得...
總之上面有上面做... 下面有下面嘈...

呢個世界有無人或者公司機構
面對大陸極權係唔會跪低

唔割呀，核爆都唔割
一向支持國泰，黎緊幾個月飛4次都特登揀國泰

國泰算係咁啦 再屌嗰啲就係分化撚

基本上歐洲全線一定要經大陸 再兜蝕撚死佢

講同做係兩件事
唔好咁快割住

保得住間公司，先可以保住員工嘅飯碗呀
大家諗清楚先屌啦

循例做樣既姐，唔著制服戴個口罩咪得

唔好話咩野線, 中共唔俾, CX連香港都飛唔出

你跪 有得空過果時 無人幫你空過
你唔跪 無得空過 但有人幫你其他地方過

唔好屌cx

而家佢唔出聲明，連支那領空都入唔到

唔通大家想搭支那航空公司咩

冷靜啲先屌啦

門面功夫姐，已閱。

你咪當佢溫馨提示囉！

有本事炒哂佢

林鄭 黑警 黑社會 黑議員 就係做緊非法行為

國泰罷工啦，工會出聲呀，
點可以容忍商家佬為求利益，埋沒良心，
有心要解決問題，就唔好怕損失

［文宣炸彈整合］ 8.11警察黑暗醜惡系列

人人都係文宣組！文宣圖集中post

[文宣]長輩文宣圖任攞任屌唔嬲

國泰已經係香港人公司
如果為咗呢啲嘢搞到出事

到時就得返中國航空搭

好彩唔係hillary

我同事睇完 哦...
Lunch照出去買飯 ...

唔割

大家都明CX力已盡

重點
仲要載口罩
因為
傳有母犬空姐會影相篤灰
所以要保護好自己身份

佢一定要咁講既，唔係真執粒

大家放料時小心唔好暴露自己身分，唔好太揚自己係員工

可以自給自足既

無野既, 隨非員工比人起到底

機場休息唔撚俾咩

員工自己小心啦

國泰算係咁架啦，佢唔出呢啲野就真係準備成間執得

認真國泰算係咁啦
你仲想佢點做呀
唔割

外國天真在一直以為會改變到中國投入資本主義自由市場
根本唔明白中國人劣根性
到依家外國仍有唔少人仍然認為中國”已經”有改善
同可望到既未來有進一步既改善

你哋太睇少依家去歐洲啲350嘅慳油度，依家350嘅用油量差不多係比777少30%

多謝西方有班左膠，話其實唔應該對其他ideology咁biased

我要攬炒，癱瘓機場，沒有法治，不要經濟！
812塞爆機場。
816國際升溫。

緊急請入！馬上重回國際戰線！如何善用deadline及機場等優勢，附上文宣正名法。

佢最撚on9係東面個航空識別區，食撚埋台仔個空域

人地盡左力

問題而家主力歐美依然係77W

如果係嘅就可以用晒2條跑道嘅full capacity 啦，就係唔轉得彎所以先依家個運作模式

歐洲差不多8成已經350

睇得出佢盡咗力抗衡就算啦
冇謂再屌佢

換衫得掛

夠多人就得
唔通炒撚晒呀
請都請唔切

都係錢問題
所謂同股東交代

我哋要將視線轉移去香港航空

點解香港航空受中共庇護

打死不割國泰

最緊要多人

對違規員工強烈遣責就得啦

國航係股東之一，罷搭ok ?

大家咁撐國泰。對新地唔公平噃，新城市廣場又唔體諒佢要做生意所以召警？

你用 A350, 人哋都係用 A350, 咪一鳩樣
同埋 777 未至於咁不堪

一個係主動跪低，一個係被逼先跪低

咁我地去機場

國泰同國航係交叉持股, 即係國泰都收做揸住人哋個春袋少少

互揸春袋

我放假返公司攞制服 要經機場

真是被迫，之前燃油對沖又是被人迫被人呃😭😭😭

帶哂罩朦哂面你話係國航都得架啦，憑咩話人係國泰員工

同意 國泰用香港做hub
唔經土共空域可以收皮
封信都係9up敷衍大陸啫

員工認為有航空安全唔起飛又唔得?

唔非法集會咪工會罷工囉
罷工犯法啊?

點為之集會
做crew唔準係機場出現
班高層用屎忽諗嘢

港航又贏

你噏乜9，人哋用350同我哋用350有乜關係？777比350用多30%油係公司自己講㗎

721 811

不要割席，國泰之前幫到盡，宜家割等於condom

兩面不是人